還有一個一直存在的問題是，像LabCorp這樣的測試需要多長時間才能得到結果。 即使是最謹慎的學校也看到了疫情的爆發 
 他們稱，這些變動是為了解決有關該交易的國家安全擔憂。由於此事的敏感性，他們要求匿名。 甲骨文、字節跳動和美國財政部初步同意TikTok的收購條款 
 還有一個不小的問題是，Facebook是否真的能執行它制定的規則。 Facebook試圖通過新政策清理群組|Sarah Perez |020年9月17日|TechCrunch 
 1966年，凝聚態研究人員里奧·卡達諾夫(Leo Kadanoff)發現瞭如何做到這一點。 數學“騙局”如何拯救粒子物理學|查理伍德| 2020年9月17日|量子雜誌 
 伯恩指出，多年來，許多建議都呼籲向大氣中扔一些東西，以尋找更多的生物特徵，甚至是有機物。 我們需要儘快去金星尼爾·帕特爾，2020年9月16日，麻省理工科技評論 
 借用右翼的一個老話題，不管我們做什麼，這些人都很憤怒。 哈利·希勒談《危險的諷刺生意》|勞埃德·格羅夫| 2015年1月8日|每日野獸 
 傳統生育的終結可能只是一個時間問題。 男人總有一天會有沒有女人的孩子|Samantha Allen | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 在沒有文化轉變的情況下，新的生殖技術對女性的影響可能不如對男性那麼大。 男人總有一天會有沒有女人的孩子|Samantha Allen | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 在我們討論這些之前，請允許我對史蒂夫·斯卡利斯的事情進行簡短的反思。 史蒂夫·斯卡利斯和右翼荒謬的種族指責遊戲|邁克爾·托馬斯基| 2015年1月2日|每日野獸 
 尼克松說，保衛這兩個島嶼是“一個原則問題”。 世界上最難的政治測驗|Jeff Greenfield | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 我向你保證，無論一首曲子演奏得多麼動聽，李斯特演奏的那一刻，你幾乎認不出它來! 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 任何時候我都不喜歡長時間梳妝打扮; 但是，在旅行途中，在這樣的事情上耽擱太多是愚蠢的。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 “我聽說遺囑的事今天已經由遺囑認證法官處理好了，”法官把手放在門上說。 喬治·w·(喬治·華盛頓)奧格登 
 我來這裡的第一個月，我們只有五個人，那完全是另一回事，但現在房間裡每次都擠滿了人。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 讓我們把這些問題再看一遍，把事情弄得更清楚更簡單。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德